Olá! Implementei os exercícios 1,2,4,6,7,9,10. Procurei manter o foco no backend e estrutura já que minha especialidade é Flask, segui alguns padroes que uso em alguns projetos. 

Utilize "start.sh" com docker e docker composer instalados para levantar os serviços de maneira mais pratica utilizando do docker e um server melhor.
Ou pode ser utilizado o server do manager, sendo as portas 7000 para Pessoa e 7001 para garagem.

Nos 2 apps pode ser acessada a rota /api/ para interação. test:test para login no Pessoa